高普話利物浦係狗！

【體育】領隊高普居然將自己帶領的利物浦比喻作狗，為甚麼？

利物浦今季的踢法不再是有前冇後的高位壓迫，而且變得沉穩，應守則守，上場鬥哈特斯菲爾德領先1:0後，未有繼續大舉施壓，反而注重防守，最終力保勝局，9場英超取得7勝2和，跟榜首曼城同分。

高普（Jurgen Klopp）表示：「去年，我們最強之處是高位壓迫，但當對手不打算真正踢足球時，我們就麻煩了。就像一頭狗，若你不給牠最喜愛的玩具，給牠其他東西，牠就會想：我不要，我要另一個，我要踢高位壓迫。」

這名四眼名帥入主紅軍後未嚐冠軍滋味，他坦言球隊正一步一步進步：「現在，我們要在中場有更好的壓迫。不過，對哈軍時我們的中場壓迫不是問題，問題是控球在腳的時候，可以做得更好。」

利迷：高普係曼狗

高普死獌狗

冇講錯

四眼撚人高普

突然諗到 迫搶狗都識 見到個波就狂跑狂追

我剩係知高普係真紅魔

假猁唔計